阻大家一陣，如果成功可以舒緩消毒潔手液荒

甘多位多謝你入黎睇，長話短說
原諒我嘅文筆比較文縐縐因為我send咗比兩大YouTube吧（但未有回應）

我只是一個不希望香港人要受更多苦的香港人

這次是希望介紹以下一款我於台灣旅行時偶然發現的消毒產品

普力600消毒錠

詳細介紹:

用家意見:

這產品的功效應該是不錯的,因為連台灣的醫院也使用作消毒之用,也可以直接噴在身上作消毒,我自己也用了2天,沒有不適。

在現今全港消毒物資短缺的情況下,我認為它將會是一個最好的替代品,而且不用挨仆街藥房炒價,更重要的是可以幫到人!!

希望你可以考慮幫忙宣傳一下
這產品可以透過台灣當地網站自行訂購,但是只限台灣境內運送,送不出境,假如你或者網民有Network, 希望可以運送一些過來幫助香港人,

訂購網站:

香港人已經夠慘了......

一粒可以開水1000ml, 可以用一段時間, 而且又相對便宜,

謝謝你

香港人,加油

一個普通香港人上